{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042753",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004641",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더그레이펜션(스파,복층,풀빌라)"
    },
    "text": "入口で緑のさわやかな葉を迎え、ザ·グレーペンションはパリジェンヌのおしゃれで美しい感じを写真に残すことができる空間です。 大人のみ入室可能であり、14歳以上の未成年者は保護者同伴が必要です。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 追加人数は追加料金が加算され、身分証明書を必ず持参して訪問してください。 社長の親切と清潔な施設を賞賛するお客様に客室は清潔で快適であり、スパとプールもあります。 周辺には海と山があって自然を楽しむことができ、必要な物品も十分に備えられています。 しかし、最近の山火事の被害で、いくつかの面で気になっていないようです。 幼児と子供は入室できず、追加人数は追加料金が発生します。 個別ワールプールスパで利用可能なスパと注意事項があるバーベキュー場もあります。 また、メゾネットタイプの客室は幼児と子供の入室が禁止され、追加料金が発生します。 客室ではインターネットが利用でき、プールも運営されています。 駐車も可能で、周辺には鏡浦台海水浴場や烏竹軒などの観光地があります。 村との距離は3.40km、鏡浦湖との距離は2.31km、江陵コーヒー通りとの距離は6.77km、江陵中央市場との距離は7.83km、そして正東津との距離は29.20kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·グレーペンションはパリジェンヌのおしゃれで美しい感じを写真に残すことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "誰が入室できますか？",
            "answer": "大人のみ入室可能であり、14歳以上の未成年者は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は追加料金が加算され、身分証明書を必ず持参して訪問してください。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "社長の親切と清潔な施設を賞賛するお客様に客室は清潔で快適であり、スパとプールもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海と山があって自然を楽しむことができ、必要な物品も十分に備えられています。"
        },
        {
            "question": "山火事の被害についてどうですか？",
            "answer": "最近の山火事の被害で、いくつかの面で気になっていないようです。"
        },
        {
            "question": "子供は入室できますか？",
            "answer": "幼児と子供は入室できず、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "個別ワールプールスパで利用可能なスパと注意事項があるバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではインターネットが利用でき、プールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦台海水浴場や烏竹軒などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "村との距離はどれくらいですか？",
            "answer": "村との距離は3.40kmです。"
        },
        {
            "question": "鏡浦湖との距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鏡浦湖との距離は2.31kmです。"
        },
        {
            "question": "江陵コーヒー通りとの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵コーヒー通りとの距離は6.77kmです。"
        },
        {
            "question": "江陵中央市場との距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江陵中央市場との距離は7.83kmです。"
        },
        {
            "question": "正東津との距離はどれくらいですか？",
            "answer": "正東津との距離は29.20kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 528
    }
}